其實熱狗最睇得起就係連登仔

一個連登仔講既野都記咁耐

怪錯佢地了

大家一齊同佢地道歉

唔反熱狗了